我老豆深藍，我自己深黃，我真係唔知點樣行落去⋯⋯

講講背景先
我老竇係一個的士司機，佢都年紀大啦，一星期最主要都係返五六日。近排嘅示威遊行，令到好多有錢人都唔會出街，中環呀示威嘅地方，佢又要繞路唔夠膽過去。

說實話，有陣時佢去返工，真係連油錢同租金都cover唔到。
我開頭都唔了解佢點解咁支持政府、警察，其實個原因係你做完一日野，努力完，賺吾到錢而係蝕錢嘅話，其實都好燥底。
就好似想當年SARS 一樣,日日都家嘈屋閉⋯⋯

加上有陣時聽到佢嗰啲言論，又話咩唔要做二等公民，女義士被被射爆眼，又話咩射得好、抵死、一有義士俾人拘捕，佢就喺度拍晒手掌。

我一聽到即係由心底裏面好激動，我真係想一錘打撚死佢，我都係搏佢一兩句：「你有冇人性㗎，佢哋為香港出嚟示威，眼都盲左啦，你仲話咩射得好，有冇道德㗎，呢個係你個女你覺得點啊。」
通常我講完我都返房唔理佢，因為我都知佢無論如何都會撐政府，之後講：「你都係用我啲錢養大你㗎！」

係呢個家庭環境我真係好辛苦，一方便去金錢有壓力，我體諒嘅，一方面又因為我嘅立場令到個矛盾加劇，你叫我轉藍咩？冇可能！！！

其實我都唔知自己打緊咩，都係分享下係我嘅一啲經歷，我唔知有咩人可以幫到我

最後我想講呢樣嘢，的士業界係今次嘅遊行，有啲司機做到蝕錢，如果你哋平日搭的士架，不妨俾多少少，始終你有佢嘅目的係表達五大訴求，唔係制止人哋搵食，返工返到蝕錢，佢哋發脾氣的話，佢哋啲仔女真係好慘㗎。

其實紅色字嗰句，我可以點反駁？

搬出去，又冇能力，對住佢哋又唔係辦法，有冇人可以話俾我知道可以點做？

你老咗咪又係我養返你！

唔想養咪唔好生囉！

我好明白你感受，我屋企人退咗休，成日都mon 住CCTVB 新聞台。
情況同你一樣，我直頭話佢地無良心。解釋又解釋過，但改變唔到，根深柢固。

忍吓啦，點講都係一家人，政見不同，已經輸緊個未來，唔想再輸埋個家。

通常都會話：「你依家食緊邊個呀？亅
你而家養我未啊？

加油，朋友係你出路

我都唔知當唔當呢個係家好
我都唔知我係應該體諒佢定點樣

仆完野唔駛執手尾?
有生之年，你都要養我

根本不需要港獨。九成民意已經說明：未來二十年，香港的人心不可能「回歸」。要知道現在這一代將會成為二十年後香港人口主要成份，他們的藍絲老嘢將會一一逝去或患上老人痴呆。

二○四七年大限在即，再過十年就是二○二九年。從那一點前瞻，香港的所謂五十年不變只剩下十九年。十年時間彈指即逝，香港一九九七年主權移交之夜，一切歷歷在目。大陸的智囊沒有說錯：香港的逆權之夏，折射的是新一代香港人對「一國兩制」信心的死亡。

然而能怪他們嗎？中方自己先宣佈：「中英聯合聲明已是歷史文件」。川普帶頭表示不相信即使有貿易協議中國會信守承諾。中國的信用在世界上是一個笑話。而親中廢老的代表董建華則繼續駝鳥，將問題推給通識教育或「外國勢力」。香港下一代之不惜「攬炒」，出現了與中共玉石俱焚的心理，就是覺得二○四七年大限將至，那一年他們才五十出頭，與其看不到明天，不如讓今天就在今夜結束。

納稅人都有畀錢養政府同POPO。政府唔理佢地意見，POPO打埋佢地添。

父母無得選擇 仔女都無 但咩錢養大都好 都唔影響你

本質係咩人。

唔需要搏

知唔知點解的士咁貴租

炒的士牌 譚餵豬

起底，下一位

真係唔出聲好過
沉默就係最大抗爭
同埋屋企人一路老, 你自己俾佢既寬恕都會大D
我老豆都係深藍, 可能我年紀都大
佢都識專登係我面前唔睇新聞
唔同我講政策時事...剩係會同我傾番工, 去旅行
咪係佢面前做港豬
唔駛一定要搞到咁死
你話完全冇隔膜就冇可能
但起馬唔會家嘈屋閉
其實屋企家嘈屋閉都會有好大精神壓力

其實我依家係長期精神壓力都好大
即係一聽到佢嗰啲言論
你啲火真係冚冚聲上到心口
有陣時，個腦海真係會閃過，個拳頭用咩角度打佢

其實都係，不過唔知點解好似俾人羞辱緊咁。
其實係咪應該要訓練好啲自己嘅eq

呢個世界唔係比左錢就大哂！
我本來都諗住你老咗就養你嘅！
不過而家先知個老豆無人性，所以就未必啦！

咁就搬過嚟同我一齊住我係深黃

300 車租都做唔到？
蝕錢？
知唔知佢揸dc入石油氣已經比其他揸van既低成本
樓主老豆拎左d錢晏晝飲茶叫雞就話因為示威搞到蝕錢
你當全部人都傻架咩

訓練好自己EQ
特別係你無牙力、無bargaining power 果陣

正如中共都唔會97回歸後就搞鳩香港，等佢自己變強大先開始做野
你連經濟都未獨立，根本無power同佢嘈
諗清楚自己形勢先做判斷

將你呢刻受既屈辱牢牢記著，努力讀書
到你做到專業人士、搵到錢，係社會、屋企既地位都會唔同左
到時再慢慢玩

記得君子報仇、十年未晚

的士聯會話 幾年前一日的士一日有$11000收入

「佔中」令的士業界收入跌左一半損失20億, 24日無左20億, 即係每日損失八千三百萬。網上有人話香港大概有15,000部的士, 即係話每個的士司機每日損失5,500蚊，5,500蚊係一半捐失，咁即係每個的士司機每日搵11,000蚊？？？？！！！！！
係真唔係? 真係咁好搵我去揸的士

忍辱負重，洗哂佢啲錢

問下佢點解租金咁貴

換過個老豆囉

每隻dc9 都有共同特點
就係俾人拉上庭果陣話自己得四百蚊一日 , 勉強夠交車租同入氣錢
到講因遊行而損失果陣就可以變一日搵一皮
彈出彈入之高境界 , 我真係學唔到

btw樓主 , 你試下問你老豆車租幾錢一日
(佢冇客即係唔會周圍揸 , 唔會周圍揸就唔會入得多氣錢)
佢四百蚊都搵唔到學咩人揸dc養你

佢聲大大話養大你 , 你要記住 , 我肯撚定佢冇交過稅 , 第二 , 以前環境好 , 揸的士搵5萬係基本數 , 宜家當市道唔好 , 我d fd揸dc最少搵3皮 ... 佢d錢真係養晒係你身上？
敢問樓主住緊咩樓

當年咁Happy唔使負責任咩，咁呀爺又點解要養你，每一代都有責任，天經地義，咪以為生出黎係你奴隸！

我都係出左黎做野, 俾大份d家用, 講野先敢大聲d 乍, 鵪鶉咗廿年😅, 食佢住佢嘅情況下必需要忍

公屋，成個屋企所有資產加埋唔夠10萬

基本上依家香港，10個有8個屋企，都係類似情況
父母永遠都係深藍
仔女深黃

佢就同我講每日成本$600

巴打加油 我都一樣 you are not alone

唔好講笑啦，我係兼職的士司機，揸親都賺到笑。
#的總不代表我

點解要俾多tips 的士司機
的士司機十個有九個都藍到爆炸
依間仲要俾多D 錢佢 俾佢罵我地?
我都唔講平時班的士司機拒阻態度差d 野啦
我轉搭uber 好耐架啦

你會有長大嘅一日 賺錢養家嘅一日
只要忍辱負重 將來至少你可以遠離佢嘅聲音

可以駁佢啊
因為你都夠膽駁

佢話養你，根本係責任
如果唔係只係一個識射精唔負責任嘅男人
呢啲人咁要面，講呢啲應該駁唔到
佢再駁就再轉啦

唔俾就唔好俾囉，我領綜援，唔俾呀嘛，公屋除你個名，你顧你自己，我顧我自己。
睇吓你出面俾埋租金，自己食到啲咩
FG 計過條數，真係搬出去住的幾千蚊食飯

臥薪嘗膽 有無想過?
吃得苦中苦 , 方為人上人
左耳入右耳出

有時屋企人有D說話唔洗太上心 , 你就當係佢發洩既方法
始終你仲係要靠佢養

淨係新血清洗 未到班廢老死 都換走哂啲民意

其實呢啲我全部都反駁過

最尾都係嗰句啦，咁叻你唔好食我飯

唔好洗我啲錢

你係咪傻hi左？ 的士狗係做生意
有生意有飯開 好天搵埋落雨柴一早知啦
俾多兩蚊？ 成鳩日扮找錯錢仲唔夠？
仲要藍絲 祝係老豆快d生cancer 爛袋死

我都識人深藍，好難受

尋晚我先屌完我仆街藍C老豆,,大大力個隻..屌完之後即刻泣水!!!!

最尾都係嗰句啦，咁叻你唔好食我飯

唔好洗我啲錢

問佢咁撐政府
交咗稅未？

巴打，盡量長命d 承計佢資產

全片播比佢睇

但係始終都會諗，點解佢搵唔到錢、或者生意唔好，我就成為佢發洩嘅渠道？
諗得多真係會心理唔平衡

你生我出黎有冇問過我
生左出黎要養應份wor

大把人父母係藍屍啦

吓，得條毛

你想明白你老豆心情，好簡單

你依架落樓，搵架的士搭

問下司機依兩個月既示威有無影響到佢生意

究竟係邊個阻佢搵食

咁你就會明點解你老豆唔鐘意你地

吓 我咁耐以嚟次次搭的士走
講緊入山旯旮 200幾300起跳
我諗唔少人完埸都多咗搭的士
話哂其他交通工具咁唔安全

的士司機？
播上月底黑警屌的士司機老母 比的士司機大屌 （司機喊埋）條片佢睇

而家唔只300啦

如果佢無資產，咁巴打，你努力d 賺錢
搵機會

如果係現實，但係長期俾佢羞辱，嗰種精神壓力唔係你想像到咁。

講啲嘢歪曲事實，不問情理，你聽一句半句冇所謂，聽得多真係會好鬼嬲

其實有個最簡單方法 由藍轉黃既
邊到出防暴, 個晚就約藍色屋企人係個到食宵夜

無必要諗咁多, 上一代人係咁多野講, 由佢講

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

唔係我懷疑你老豆 我諗你要check下有無兄弟姊妹

如果比我聽到啲親戚講"抵佢死"既言論 我會好平靜咁答
"好抵死咩? 我寧願盲一隻眼果個係我喎"

盡量避免同佢直接開波啦
深藍要慢慢黎 你愈硬佢就更加硬 因為佢自覺係長輩

遲下洗多啲錢送去老人院？

我成日都屌佢，你把口咁臭，小心口腔癌死

你有冇問過我想唔想出世呀？ 你搞得預左要負責 你應份架喎

用佢D錢黎努力長大奮鬥支持運動
有剩買gear, 捐比612,
佢得把口, 最後都係日日搵食, 資助你忍辱負重咁抗爭
變相佢都係黃

你用你d錢想將我養成一個點嘅人？
有時好多野都係需要溝通，
雖然好多時候都是因為一兩句表達立場嘅說話就已經講唔落去，覺得兩個世界，但你地係親人，一齊相處左咁耐，一定有好多你地共同認為係喏嘅出發點，只係唔知幾時出現左分歧，大家嘅價值觀變得唔同，可能係因為你講嘅金錢壓力，亦可能係朋友圈子，時代嘅代溝，試下平心靜氣同佢傾下，暫時放低身段同自己嘅諗法，多d聽下佢想講嘅其實係d咩，多d問他做每一件事，講每一句說話時心底其實係咩諗法，咩動機。試下搵「佢地」出來。

利申：讀緊輔導、心理學。

我以前都成日比我老豆話我"又買埋D垃圾返黎"
我都無咩點理 , 我都慣哂

問佢點解做左成世都仲要為幾日既人工而煩惱

你老豆畀人影響收入都仲叫有理由反示威者
但更多o既係一大堆冇理由憎恨示威者o既藍絲生喺嗰D家庭先至係不幸

起底 兄弟

佢直情係嗰啲一見到義士俾人拉，就拍晒手掌嗰啲，無論義士點樣俾人打，就話出得去預咗啦。
去到盲目支持嗰啲
所以事實係冇用

做生意包賺？

依個

賺果時唔報稅
輸少少錢就吊哂鬼

替天行道
行大義

你只可以話佢懶，我都幾肯定佢出面冇人

我老豆都係,所以我家下晚晚都扮ot,見少d聽少d

殺左佢

利申：鳩噏

但的士狗一向都

養你係佢嘅責任
生得你出就要負返養你嘅責任㗎啦
要咁計較嘅當初又唔帶套?

分手la

一句: 唔想養你又生!?
佢摣的士, 你就講下而家的士行業有幾慘,,就係俾政府搞到噉嘅
一係就自暴自棄:
我就寧願做英國公民既屎上面嘅烏蠅都唔撚做你支那人, 你吹鳩漲!? 我一有錢就移民去外國, 你自己一個喺香港養老! 88, 如果媽媽係理解你, 你就話帶埋媽媽走! 孤獨終老啦!

曾經被老豆咁鬧過

我屌返佢，齋畀錢餵飽一個人同養豬冇分別，問題係你有冇以身作則，好好咁教育過個仔

不過睇你老豆係咪啲不負責任淨係畀錢養你 但冇乜點關心過你嘅人啦

多謝你，其實你都講得啱，愈泥愈硬都唔係辦法，大家情緒上到去，其實都好易爆大鑊野

謝謝賜教！

其實最主要嘅問題都係錢又唔夠我出去租樓住，送佢去老人院佢都未必肯。

我出糧嘅時候一定會捐

老豆的士佬 好撚憎黑警
平時黑警都對的士佬好差啦
講兩句就屌人老母
都唔明點解有人撐

中國夠係用香港錢去養大, 如果唔係邊有得發展咁快

同話做popo無分別

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢會自認自己唔勤力，但係我都有錢養大你，出到嚟頂心頂肺，咁反骨？

你用咩輸入法打字

放棄治療
深藍一係智障
一係自私
你覺得佢係邊樣
不過兩樣都冇得救
因為我老母都係

我都會選擇係佢地面前做港豬 但偏偏佢地有心咁係我面前大大聲咁鬧 搞到成日嗌大交

唔好試圖反駁佢地啦，你講啲示威者你咪講番popo抵死，好似今日機場個單咁

尋晚同老闆食飯，同枱有位老人家同酒樓經理吹水，傾完一輪，經理明顯係撐政府，但老人還未表態，然後經理問老人：「依家學生搞到咁亂點解決好？」

老人淡定說：「送中法無問題，想送中就拎藍色身份証，唔想就拎黃色，第時犯罪藍色就返大陸審，黃色就係香港審，睇下邊個願意返上去囉。」
最後老人就笑問經理你想拎咩色身份証呀？經理一面尷尬向大家笑一笑，連回答的勇氣都沒有就行開了。

現實就是好多呢類人，盲撐政府，自己唔想送中，但又鬧學生搞事？!

樓主問下佢

先多謝爸爸，後解釋
你爸爸屬於針唔吉到肉唔知痛
一定要幫幫佢吉下d肉

首先我知道爸爸你養大我 對我供書教大咁多年 一直都好好 好多謝你 宜家你個仔我有好好努力讀書 大個啦
學識左經濟學問，雖然宜家你可能係一日都賺唔到幾百蚊，或姐蝕 但如果送中條例通過左，有錢人會走哂，無哂有錢人咪更加多多人失業，到時仲邊到有人有錢搭的士，到時可能連你都失業嫁
跟住佢實問你 唔係怪 之後就再講下 送中對的士佬既負面影響

我父母都係支持政府，冇野既，講極佢地都唔明，唯有佢地睇新聞拍手掌果時扮睇唔到

you are not alone bro

五年前雨傘我老豆入廚房拎菜刀出來
今年佢成隻鵪鶉咁
留底條命努力做野
之後拎銀紙車落佢塊面到

咁駛唔駛貼錢資助埋D藍絲商店等佢地唔駛執呀?樓主係咪ON9嫁?

On9? 俾多小小？
俾條撚你含就得

手足加油 頂住

問佢係咪想香港變中國咁，冇所謂既，就講少d野算

你要讚返佢勤力
多得佢你先有書讀
然後屌因為政府壓榨我地呢啲基層市民
先搞到佢搵錢咁辛苦

我要真普選
反對地產霸權

唔好咁樣鬥慘啦，由當事人角度出發，其實好多時真係不足為外人道，只有佢自己先有最深切嘅體會，好難咁類比嘅

紅字係客觀現實，無得拆

樓主，去到你老豆老咗，如果你都無信心自己生活唔靠佢，或者搵錢多過個揸的士，咁就沒辦法啦

我老豆係的士佬，日更，佢話收入就無咩點變，夠食。雖然都有受影響，例如之前係機場同屯門公路都有卡左個幾鐘，但都算通氣，話絲打好勇好正，見有義士有需要都會車下，的士佬難得既黃絲。

但係佢話夜間就慘d，開戰成日都係夜晚，又封路，人唔敢出街，真係無生意。佢D車主朋友都話夜更見係咁可能唔再租。

有d人真係慘d，咪唔好同你老豆講政治，關心一下佢生意好唔好就算啦。

俾多啲錢藍絲的士佬 係咪傻左啊⋯⋯ call uber 啦

生得出 養大你係義務同責任相加
唔係佢黎橫折曲既借口

手足遇上呢個困局，積極面對，理性討論。比負皮嘅人，我真心覺得你地賤過黑警。

係呀
同佢講生兒育女天經地義
豬豬狗狗都識
唔好講到有恩於你咁

唉

1金錢上
佢嘅講法係令到佢收入有影響。
遊行嘅目的唔應該係制止市民搵食
遊行示威係影響到市民，但係完全影響唔到個政府

2佢好相信嗰啲外國勢力論
咩自己做過二等公民，英國啲差佬都係打到你仆街，邊有咩咁多集會自由，自己唔唔會再做二等公民

假設有人話：非洲好多小朋友連乾淨水都冇得飲，香港年輕人食吓催淚彈、俾狗屈，已經唔算不幸。
我諗好多人聽到都會屌出嚟

前幾日坐的士，個司機自己主動同我講話近排好多示威
我心諗仆街喇，遇著個藍絲司機成程車點算
結果佢係好支持今次活動，提早知邊區有示威咪唔去嗰區囉，仲有份幫手車走啲後生仔（唔知義載定收錢啦，至少有幫手）
最後講開與原來佢自己個女都有去遊行嗰啲

巴打你潛移默化下，會有用嘅

唔同政見一定有,你既然明白佢既原因,此终係老豆,由得佢囉,入房行開吓,屋企人成日鬧交就唔好啦！你要接受唔同政見既家人架,你改變唔到佢,等如佢都改變唔到你一樣之嘛！

Facebook 直情係要block, 廢事佢其他廢老share 出黎睇到

默念「我不同意你的說法，但我誓死捍衛你說話的權利。」

保持沈默 唔好同佢嘈 沒完沒了

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

吾你老母

玩膠，話快啲落實一國一制，到時唔使煩有人阻住你揸車。不過前提係你夠班左軚大陸司機爭先

你就唔好咁講，佢哋都講得啱嘅，個的士佬係藍嘅，你仲去支持佢，其實同不合作運動係背道而馳。
只不過係佢發脾氣落我身上，搞到我心理唔平衡㗎。

你生得我出嚟就要養 呢個係必要嘅責任嚟

應該咁講，佢係大男人主義，覺得自己搵咗錢就係大晒。

唔同立場都唔得？戇撚柒鳩

你老左咪又係靠我養

我知叫你唔好同佢嘈係冇可能嫁啦
不如試下佢一嘈你就播大悲咒/聖詩比佢聽
佢應該唔會同你再嘈，佢只會話你痴左線嫁姐

根本係責任 講到好撚偉大

好多老豆老母都係咁😭分開住之前只可以硬忍
改變唔到佢地既價值觀

有時忍下... 老人家你同佢嘈其實都幾傷佢心
佢養大你係不爭既事實，唔需要反駁
佢有佢鬧你有你做啦

問佢 咁你第日要唔要呀？

你知唔知道佢有冇因為咁樣如要擔心去到最基本嘅燈油火蠟，甚至爭人錢？

同樣道理，佢可能覺得搵唔到錢養頭家，覺得好難受。

你可以咁樣理解，佢一世人最大嘅成就就係養大左自己仔女，無論係事業上或者家庭上，佢都冇乜嘢令到佢自豪嘅地方。

係心底裏面，佢覺得養大我係好偉大嘅，所以先會發大泥講

咁又冇，不過始終佢冇乜積蓄，所以搵得小錢，佢自己個心底裏面會寒

家人藍絲 / 認識藍絲 / 想減少藍絲數目 的人 可在此取得彈藥

我只能提供彈藥
點樣使用，救唔救到家人睇大家造化

年輕係原罪

必要時 拎 醫生 律師 護士 公務員 公融界 出來

我老婆又係深藍，我係深黃。唔緊要，大家體諒，不要爭拗。記唔記得前日在機場有一位60幾歲的伯伯幫人寫書法，我請佢幫我寫咗一句，大家互勉：黃藍是政見，黑白是良知。

而家我係你個女 定係你買番黎嫁？

俾飯我食我多謝你 但係企係道理面前 唔係話邊個俾錢就大晒

最後-----地平說

加油 真係有需要 好多人會幫你

比佢更藍

的士佬老竇+1
佢次次見親到d的士衝去撞有人既Roadblock片都話「俾著我都會撞埋去」
明明仲養緊頭家既居然話「坐監未坐監囉」
我明佢讀左校、怕暴動、同埋福利當恩賜既心態會支持政府唔出奇。但我上面所講既冷血心態，真係我過多十世都唔會明...

咁我應該體諒佢？

我真係唔知，義士為香港，損失左性命、終身殘廢、被捕、有啲年紀仲細過我。最尾背後竟然有人咁鬧佢地，我真係好唔開心，好唔開心⋯⋯

算啦。。。地平說。。。

兩公婆就話冇一炮解決唔到嘅問題姐。。。
黃藍其實都同良知有關，藍絲多數都心地唔好 呢樣係真。。。

冇人逼你生仔 食得鹹魚抵得渴啦 我夠想我老豆係誠哥啦

斷家用 搬出去

冇p牌仲吾吾吾
吾你老母

我相信好多負評都係因為藍絲的士佬，唔應該撐甚至係封殺佢哋。

佢嘅論調係：遊行始終唔會上人哋office 阻住/唔俾人哋返工。
咁啱佢依份職業，會間接咁樣被遊行影響，你阻住我搵食，就係其中一個最唔鍾意嘅地方。

Sorry
If that make you happy

生得你出嚟，養大你係應份
做得警察，守護市民身命財產安全係應份
政府掌權管轄城市，令市民安居樂業係應份
幾時變左皇恩浩蕩？
樓主應當理直氣壯，皆因政府現推行一個不能令市民安居樂業環境，你有責任發聲糾正

咁你話 你到時會賺錢養佢囉，叫佢唔好咁短視。

其實你老豆對你好唔好先?
如果對你唔好既同佢講咁多都冇用
呢種人心入面連最基本既人性都冇,唔好浪費口水

如果對你好好，只係深藍既話
有時唔一定要駁番佢既，駁佢佢更加唔會接受你講既野
最緊要你要控制到唔好一聽到佢講呢D就把幾火先
唔好一埋牙就問佢"你有冇人性架"，呢D唔應該係同屋企人講既

[緊急分析]法！不！責！眾！

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下啦

一齊加油啊

人品差,但係都負責任，讀書嗰啲佢全力支持我，從來冇猶豫過，就算唔知我學費幾多佢都會支持我。
不過做平時都家嘈屋閉，好多拗撬

自推

唔好自己同老豆嘈，影響關係。每日用手機播放大師片畀佢睇。
建議 youtube 尋 “memehk" 睇蕭生，"劉細良”
為節省時間，唔好用 app睇，用瀏覽器睇，可改快播放速度去 1.5

嗰啲佢都有睇呀
睇完之後就話佢哋有晒立場

我爸爸都係的士佬，好彩依家退左休，偶爾散工，罷工唔會影響到佢，佢先無咁嬲。
雙親都係深藍，成日因爲政見鬧交，直至721果晚我返到屋企，爸爸仲開玩笑問我，點呀？有無俾人打呀？我好激動咁講：「你係咪覺得好好笑？你個女岩岩俾人追住打呀！」然後我爆喊走左入房。
自果日起我爸爸變左淺藍，多左睇viutv同港台新聞，雖然都係睇tvb多。我媽咪仍然係深藍，有次同佢鬧交，我爸爸係隔離話佢：「你作為父母係擔心仔女安全，你唔識咁多就唔好講，又唔關你事。」
我諗懷柔政策對一啲老人家比較有用，每次鬧交只係令佢覺得年輕人係衝動被煽動，我喊我慘，反而令佢擔心我。爸爸由深藍變淺藍我已深感安慰，但希望佢地可以早日覺醒。
樓主加油！

我老豆深紅愛國愛黨添 啱啱先話啲死黑警應該一槍射死啲示威者
咪由得佢發up瘋屌，過多幾年都唔關佢事㗎啦
體諒？不了，點解要體諒啲冇人性冇良知嘅人

無視佢就得

你:我有叫你生？有冇問過我？

最撚憎的士狗 平時呃唔撚夠？
俾都唔撚俾紅的

如果你唔想家散就開口同佢地講:家裡不談政治

完全一樣
政治立場令佢無哂良知
但由細到大都係佢教我咩係良知